Ghost Recon Wildlands Beta

岩岩裝左pc
有冇人一齊玩
睇落不錯
一齊玩就留id

抽唔中我

玩落似想整合好多隻game既特點
just cause
division
arma
gtav

好唔好玩 買唔得過
Lag唔lag?

i7 6700
1070
最高小lag
高冇問題
覺得好多野都有抄但又2頭唔到岸
有得上天下海 但直升機操控又冇bf咁靈活 但又唔似arma咁難渣
係海到上唔到船
地圖好大4個人可以鳩行 搵左任自己可以選擇做唔做
大得黎未感受到佢個價值

好感就係有得個人化個角色
暫時就同鬼佬鳩fing多
未感受到個戰術分工運用
玩多陣先

非常一般

係咪純multi player open world
有冇campaign

有 campaign 嫁
咪就係open world 自己簡任務做

有無巴打有多個code
ps4

嘩玩左一晚 勁撚悶勁垃圾

一入game仲講撚到整左4年
整左隻垃圾出黎
本身sell 4人小隊 大世界
但係4條友可以鳩行鳩玩
主線講要裝滅聲 有人驚動左就變無雙
事前偵察可有可無 又冇得peek門後面
救人質 打boss 又少人又廢
如果學下gta v 打劫咁 有小小規劃限制會好玩好多

個地圖堅大
出左之後應該有排玩
都係個句, 同fd玩好玩多
但個系統堅廢

同求

ps4之前登記左都無email

我都覺得個系統操作一開始好似啲低成本game咁 不過玩左個幾鐘之後還好

可以無雙我諗因為係beta同埋呢個main mission佢都係話一星難度，所以之後個啲如果無雙應該會難過事前偵察

佢變左open world 之後個feel其實我覺得似division, 都係周圍解任務攞嘢升級，但係就唔係looting同要玩家對戰

我都同意如果有fd可以固定一齊煲隻game應該幾好，自己玩就有啲悶

利申上隻future solider幾鐘意

佢優化好啲就夠
我770明明玩戰地一同FOR HONOR都重開到中高質素
黎呢到連開低都LAG

已爆，但想問lv可唔可以帶落正式版，定係要重新升過

啱啱down好，未玩

聽你哋咁講好似唔係幾掂咁 我等呢隻嘢等咗好耐

(好鐘意上集future solider，超級好玩 )